其實有無大學生/教授/研究員研究下重用口罩既方法?

應該係一個幾好既課題

有研究指出 只要將沾染病毒的物件隔離一段時間 病毒就會被消滅
但係研究無指出 口罩放置一段長時間後可否重用

連登有無科學家?

唔夠發泡膠盒，要重用咪用陶瓷碗囉
走去研究點樣可以重用發泡膠盒係咪on9

如果個口罩可以重用 就唔係即棄口罩